新戰缐：搞好文宣主攻警黑合作。

今晚又有白衫，又有籃衫，我覺得係克境合作!

不如以文宣同大家既智慧，起佢地底，可能有發現。

字都未打好

係時候文宣組巴絲一齊上前線啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰